黃子華收得平都係錯，免費公演既話係咪要拉去坐監？

冇錯